有冇手足去緊荃灣？

有冇？